{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201448",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신피디통큰"
    },
    "text": "シンピディトンクン\\n\n江原道束草市中央洞480\\n\n束草グルメ店''シンピディトンクン''は、韓国料理-海鮮料理を専門としており、毎日午前8時から夜9時まで営業しております。 また、年中無休で運営されており、食堂内には52席の座席があります。 当店は部屋がなく、お客様にはリラックスして快適な雰囲気で食事を楽しむことができるよう最善を尽くしております。 当店で提供されているメニューの一部は焼き魚定食、アワビ入り海鮮土鍋、煮魚、海鮮土鍋、アバイスンデ、イカスンデ、タコ炒めです。 当レストランは、常に新鮮な材料だけを選別し、真心を込めて料理を準備しています。 当店は常に最上の味とサービスでお客様をもてなし、一人一人に親切に真心を尽くすことを約束いたします。 また、最上級の材料を使ってより大きな満足を差し上げるために努力しています。 私どもがお客様のご家庭に健康と幸せがいっぱいであることを祈り、最初から最後まで変わらない親切なサービスと味で真心を込めておもてなしします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンピディトンクンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シンピディトンクンは毎日午前8時から夜9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "シンピディトンクンは何を専門としていますか？",
            "answer": "シンピディトンクンは韓国料理-海鮮料理を専門としています。"
        },
        {
            "question": "シンピディトンクンの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "シンピディトンクンには52席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "シンピディトンクンの休業日はありますか？",
            "answer": "シンピディトンクンは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "シンピディトンクンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "シンピディトンクンのメニューには焼き魚定食、アワビ入り海鮮土鍋、煮魚、海鮮土鍋、アバイスンデ、イカスンデ、タコ炒めなどがあります。"
        },
        {
            "question": "シンピディトンクンはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "シンピディトンクンはリラックスして快適な雰囲気で食事を楽しむことができるお店です。"
        },
        {
            "question": "シンピディトンクンはどのような材料を使って料理を準備していますか？",
            "answer": "シンピディトンクンは常に新鮮な材料だけを選別し、真心を込めて料理を準備しています。"
        },
        {
            "question": "シンピディトンクンではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "シンピディトンクンは最上の味とサービスでお客様をもてなし、一人一人に親切に真心を尽くすことを約束しています。"
        },
        {
            "question": "シンピディトンクンの目指す目標は何ですか？",
            "answer": "シンピディトンクンは最上級の材料を使ってより大きな満足を差し上げるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "シンピディトンクンではどのようなおもてなしをしていますか？",
            "answer": "シンピディトンクンは最初から最後まで変わらない親切なサービスと味で真心を込めてお客様をおもてなししています。"
        },
        {
            "question": "シンピディトンクンの所在地はどこですか？",
            "answer": "シンピディトンクンは韓国江原道束草市中央洞480にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 517
    }
}